可唔可以整下 unlike or undislike

成日碌電話唔小心 hi 到

做乜鳩

?